[以前既藝人]睇完呢條片就知TVB點解咁唔想做LIVE

成班發台瘟做口形